恆屍巴對梁卓然辭職有咩睇法？

驚俾外國制裁？

梁卓然呢個人城府好深
有老屈荃灣警局輪姦案受害人討好狗隊的劣跡

呢條友一生就係沽名釣譽,貪的係名與權,唔滿足於做一位sc
呢種人著草一定係唔睇好林鄭政權

譚文豪： 骨氣

垃撚柒圾